攞窮佢啦！

耀東朋友一票不投工賊會，物資會攞窮佢。

正

領取開學文具
製作連儂牆，哈哈哈哈峆

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南